AMD Althlon(TM)X4 760k Quad Core Processor 4.50GHz

想下呢隻cpu 係咪廢到仆倒？出去搵人砌砌左呢隻比我，之後玩LOL 以外既以外既game 都會玩玩下無聲。求解答

你筆直幾多 如果筆直6000-10000都出咁既cpu 你比人水

砌左5500左右

幾多年前先

呢粒cpu都好舊下

amd非ryzen都係伏

正確答案
如果你話5年前就會理

如果近期搵人砌，呢粒應該難搵過ryzen

二手U 連板咪有

古懂就算吧啦

咁樣比人水5500 香港係唔係咁多水魚 買前自己做下功課唔得？

砌果陣無list,到時先知係咩CPU 佢話同I5差唔多，之後上網都有搵粒野咩料，不過睇完都唔明

差唔多兩年

I5都有好多隻喎

唔明最好 唔係你日日諗住會唔開心

用得開心咪算 唔買都買左

真係唔知好過知
雖然最新個代amd cpg完全屌打intel
舊個幾代就

又真係i5 級嘅，夠8GB ram SSD 加張好少少的GPU打機ok

舊個幾代追到Phenom II未

追到既話追到第2代Core i 未

就係用得唔開心，打機成日無聲(不過唔lag)

有咩需要隱瞞
舊個代amd一粒i3已經打得殘
唔好講咩i5級

仲要唔係apu, 760k全部係apu不良品封閉gpu

第一代i5唔係i5呀

第一代i5有i5-760
呢粒又叫760k
個名的確差唔多

好奇問巴打邊度砌到部咁既極品
最近係旋轉拍賣見到類似既野

不如拎notebook i5比，雙核i5夠贏amd四核啦掛

其實好似第一代i5 750都要Phenom II x6先係同級

無聲關cpu事咩

好奇一問點解寫做 4.5GHz

好似Turbo都係4.1GHz??

唔關既不過.....d料舊到依家腦場都買唔返
btw, Athlon X4 760K 預設係 3.80GHz (Turbo Core: 4.10GHz)
係咪間野同你粒BE cpu超左頻

揾巴打砌好過啦
2015年砌2013 u

有冇超到都成問題
本身粒野100W 你估咁易超

[black]騙案?[/black]

睇返review/benchmarks, Phenom II x4黎講 第一代Core i5都不如
X6 1090T 就追到 i7 2600k

咁關咩事

跟住照打

開左呢個app cap screen黎睇下

真係超左

google左9成都係超到4.2就算

點解永遠都係做完水魚先上來問

好長喎，要邊part

唔燒機算好彩

第一頁

會唔會close 左2個core, 變左2core @4.5

超左上1.44V，超到4.3先1.42V

服左

有無得降返

其實扣左正版window錢

$4.5k黎講，[black]雖然用左舊U，但[/black]粒U超埋上好少見既頂點 都算合理

最後想知用左咩Graphic 同埋Memory有冇幫你超埋

佢有比保養你?

其實粒晶片好堅，1.44V係冇問題既

有無得check?

CPU-Z後幾頁有得睇埋

5500砌部咁既野…

唔知做咩變左殘體

過到穩定性測試先講

笑到仆街

Show埋display同hdd黎睇下

9成9都過到
打機試晒幾隻先上黎問都冇事

搵唔到hdd

960 比1050Ti 好少少, 用返後者價錢至少都值$1.2k

打機邊準架

用occt果d

諗住轉I5-7000

咪i5啦 推R5 1600
我知你啱啱砌咗部amd伏機
但係宜家砌i5真係唔抵玩

底板要換？

一定要
AM4

你轉i5/R5都要換底板㗎喇

平i5 7700成700蚊，性能差唔多，好似幾正

ren圖 多工一定勁過i5

btw 7700 係i7

自膠

啱啱中完伏又想出新機

用到粒U燒左先啦

打機成日無聲唔知可以點搞，同人語音都係，成日講講下野就無聲

check下音效卡update咗driver未

成個post真係笑到我
買伏cpu
但個cpu又可超到咁高
而且仲可以無任何咩特別散熱都可以打到機
真心 經典

黑科技

有冇聲同粒u伏有咩關係

如果係原裝散熱仲更加不得了
咁都上到咁高

真心唔識，咁關咩事，係一開始玩：有聲，玩幾鐘之後就無聲

塊板粒dac 壞?

熄左overlock先
(Or 入bios行返default)

再係咁就應該係粒sound chip有事，或者driver問題